提提大家，今晚可以睇球王美斯帶隊反cup國王杯

首回合落後0一2，
只要球王美斯願意，入3球反cups好easy

樓主=巴杜美本人
大家咪再屈樓主收咗錢

提提大家，而家起樓主底可以搵返佢嗌自殺但最後冇死到嘅po

活蛇又要自殺

反cup

佢願意喎

柒頭

活蛇唔好嬲豬啦

喂 訓唔訓到啊

中

好彩佢願意姐

活狗我屌你老母臭閪

活蛇未來人

樓主=弱智

有無link?

活蛇唔好自殺

我～～～～～願意

活哥哥唔好灰心，美斯無入足三球

活sir先知

自從佢老細比人拉能左之後
佢唔係潛水就係柒到飛起

佢好傷心 佢花迷黎

見到烈士自殺，我都想死

活狗起身未
多謝你提我 好彩有睇

推啦屌

好能準球王佢真係願意

承你貴言

鳩蛇久未露面
唔通連鳩蛇都同活蛇反左面了？

點解條人型蜈蚣唔見咗既？

深潛緊

自殺未

球王終於願意了

樓主真花迷

屌奶星，鳩蛇仲未出嚟

一向都係第一頁就出左嚟

唉拉啦 想活蛇冇左份工咩

多謝

等睇反cup巴黎

樓主勁撚到 咁都貼中

活蛇衰撚左仲死撐咁撚肉酸

大家夠等睇你自殺啦

大家等睇你自殺先

返埋d萬幾蚊cheap工，係香港點撚樣會好得番

又無人無物，出世無父母，三十幾歲a0
搞到要日日上新浪

正柒頭皮

佢柒開

可唔可以叫希特垃同鳩蛇跟埋

樓主發現疤狗贏波示意圖

嘩你咁撚樣刺激牠

成堆垃圾

等睇鳩硬蛇清明去拜你山

中晒

鳩蛇同佢一齊自殺仲好啦 最多我做多份帛金

巴反cup 美斯無入波 所以唔計
活狗又贏又唔洗自殺了

咁姐係單數定雙數

柒撚到

兩份帛金咪兩個一蚊囉

推 提得好呀傻西

未來人

傻閪，屌你老母

不要推

30 幾碎a0

返黎啦求哥！

講緊意甲小花喎

唔使未來人，球王反cup係必然

我不嬲都話我支持美斯

係啦係啦肉酸狗

真係肉酸，唔係扮既

影衰埋雞朗🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️

係 球王一球都無入

係咪又唔計

你呢隻畜生真係咩都噏得出

法國鳩蛇寧願喺動物臺開po都唔入嚟互含

兩個割撚晒席喇

球王正常發揮
唔使理班傻西
最緊要美斯奪冠

唔知活狗又願唔願意

鳩蛇人呢？

條垃圾割左

割左痔瘡？？